有咩球隊可以從psg中簽到人？

唔用都唔撚賣

chelsea
man u

利買左psg 最年輕隊長再棄用

一直唔明點解會放

你睇完佢句野最後3隻字仲唔明?

?

曼聯

廢到利狗都唔撚用牙

yes

唔計完約

我

拖連奴 - 免簽左施利古

戇鳩

大衛雷斯自己同psg高層傾減薪返車仔

好respect